李克強：中央政府對梁振英及特區政府工作充分肯定

在北京述職的行政長官梁振英，上午獲國務院總理李克強接見。

李克強表示，中央政府充分肯定梁振英和特區政府的工作，中央政府會繼續堅持一國兩制、港人治港、高度自治方針，嚴格按照憲法和基本法辦事。李克強又讚揚梁振英積極進取，務實有為，繼續發展經濟，改善民生。

他又表示，中央會繼續出台有利於香港的政策。

哦

又回帶